有時唔怪得46成日撞柒啲26

而家係街啲26個撚個左穿右插屌你老母有時慢線都仲要左邊過你，係咪26大撚晒？

唔係大撚哂
但攝車無犯法，佢有佢攝車你有你塞車
唔滿意d咩？

不過你揸46想特登撞柒26就好有問題
你心地唔好

啲泥頭車都係咁諗私家車，樓主安心上路

人哋揸二六都已經好閪辛苦啦
你咁撚舒服坐喺架車度俾人攝又有咩問題啊

On9左邊慢線行人路攝車撞撚左你咪犯法囉，碌柒

講野同啲單車路權撚一撚樣快撚啲俾車撞撚死

P牌狗就收皮啦垃圾

樓主鼓吹46撞26不安

平均一星期都見到一單26俾人掃低個心其實暗爽

報狗未？快啲

真係塞死先攝仲要已經唔喺左邊攝
咪又係俾人開窗屌
仲要特登揸斜少少想唔俾你過咁
我夠知左邊攝係犯法啦
去返右邊攝又點先
啲46揸車真係好老土

好想試下全香港26唔好攝車，睇下會有幾塞車

好天曬就落雨淋 屌你老母仲要俾你撞 俾你恰俾你硬CUT大巴星

你就坐係入面又唔撚洗痛既 屌你老味撞低左咪拎個銀包出黎俾幾皮

有得走唔撚走呀? 俾你推俾你夾撚死我咩 傻閪

揸羊你又唔夠我攝位 揸啡鈴你又唔夠我惡

嬲都好應該既 撞啦 依加撞死人件寶馬電車仲無病無痛呀

老實講 如果46揸車有料既我好少會攝

無辦法 香港地太多蕃薯司機 唔攝過啲蕃薯對26司機黎講都係危撚險

其他case唔同你講
寶馬衝燈果單爽唔爽？

行撚開啦傻鳩當我新黎

咁俾46掃低個啲係咪屎撚過蕃薯？

右軚個個靠右渣，右邊攝跟本都市傳說黎

樓主中意用多d時間同你塞都唔想一齊快但有人快過佢，on9思維有咩好講，唯有祝佢早日比泥頭車夾散，到時自己開返呢個post回味下自己上連登打飛機幾撚咁威。

跟本塞車攝車本身唔係危險，係高速攝車同啲完全唔打燈唔望盲點嘅司機最危險，幾多個轆都咁話。

係條線既左邊攝有事真係輸哂，攝還攝唔該番右邊

好多年前搭的士落車見唔到有部26係左邊攝埋嚟
一開門就掃撚左佢落地
之後DC9同條26係到嘈，我就拍拍籮柚走先
我落車嗰度係落客位非禁區

唉 見到樓主咁講
今日試下先

係先講啦鳩吹有撚用咩

不嬲都安全駕駛

係撞就快

白痴仔
明攝你又如何
所以你咪成隻芝娃娃咁係到吠